今日一件短袖出街既 入黎比自己一個正評

完全屌打排骨mk
著幾十層長短tee 外套係身就識襯衫
梳撚埋起角油頭 帶19沒度數眼鏡
爛牛再加埋對潮鞋 野性綁帶法
見到都辛苦

其實想問 夏天我地班潮仔點襯好

樓豬自high 拿我著短袖短褲架

而家27度著短袖唔出奇阿，奇在熱得比較突然

開始唔會凍啦 屌

你都唔出街
鬼睇你咩